聖誕開party 女朋友好醜樣 點算

是咁的
最近釣厹入左個group識左班fd
話黎緊聖誕節出黎開party
咁我自問都中上正常樣 就緊係話去啦
之後竟然有人話 我帶埋女朋友黎得唔得
點知竟然一呼百應 個個都話帶埋另一半
唉 一早同左佢地講我有女朋友
佢地話 呀信 你都會帶嫁可？
咁我唯有話會啦
但我女朋友真係好樣衰 出到黎都唔知點算
實比人笑到面都黃
係咪應該提議轉做蒙面派對？

利申：好愛我女朋友

飛

我化起妝上黎靚過好多女仔 搵我

信你都on9

冇pm 點聯絡

我好愛佢

愛佢就唔會怕佢會令你出醜

正常樣?
天水入小西果個?

我中上正常

會唔會係佢出醜

釣厹都識到frd
出到黎會唔會個個都係每人口中講嘅厹

有機會

Ptgf

見倒ptgf個post d女咁 我都怕怕

叫佢戴口罩

Cosplay咪得

扮鹿

扮病？ 但食野果陣點算

我扮你女友

連登有愛

咩角色好

樓主個名